(怨婦波波池)諗到第一場就好可惜...

屌你，咪又係輸

怨婦痢

好廢 一場都win唔到

頭場：有沙拿我洗輸？

之後兩場可以點兜

未熱夠身

燈燈池

沙特都贏唔到就摺埋啦垃圾

好酸